其實點解叫啲黑人做Nugget佢哋會咁嬲？

背後有無啲咩歷史因素

驚你食左佢

叫你支那你嬲唔嬲

但黑人可以叫黑人做nigger
支那人叫支那人做支那會俾人屌死

你係咪想講nigger？ nugget 係麥樂雞

Can I say that N word？

因為nugget 係 mad

因為nigger

McDonald: Chigga nugget

呢架呢架

笑咗
Ching 高汁

好似教畜咁,老師同朋友講笑話自己做教畜,同你叫個老師做教畜既分別

不嬲叫開老師教畜